諗住開個網站賣飛機杯，用咩Linux 好？

Fedora vs CentOS?

Red Hat Oracle 要俾錢不了

CentOS seems more popular for VPS for some reasons.

梗係自砌linux啦

去 租個$10港幣一個月既空間就夠啦

我想locally試咗先